一人一個中學時期學生會嘅柒名

龍騰閣

聽聞係住宅黎

拼閣

粉嶺名都

靈霄閣

lck?

山頂中學？！

Triangle 一定聽過啦掛

校長死全家

apex

Tomorrow

只攻與防閣

宗旨例牌try and go

邊間

公廁名

閣展所長
求其閣
諗返都覺得低能

屯門？

傾閣

自動自閣

憑感覺投敢閣

我間中學又係有個叫triangle

我自己組嘅內閣就係triangle

麗閣

simple

床腳撞牆閣

中華人民共和閣

呂祥光14-15?

存檔死清光

"我地係閹閣, Cut!"

角各覺閣 (雞叫)

我個間又有

same

新敢閣

洪興

玫瑰閣

唔多閣

咸水閣

唔覺唔閣

荔之閣

資深Pie

同旁內閣

shl？

巴打 讀觀塘？

候選內閤有個叫we need to ching
因為候選會長個名有個晴字

仲有Polygon lighter嗰啲

Spark 同alpha

Lego

屌那星個會姓戴咪叫we need to die

凝聚

Wi-Fi
slogans仲要係we connect(ed)

Angel方加

Bravo

晴係公廁 ？

師兄天水圍？

infinity
歡迎相認

Delta 但冇macross

大埔2015-2016？

Pioneer?

sfcc

encore同echo 好似係 已經唔係好記得

不知不閣

是咪tko

三公

髮覺

相認？

H2O

United

絆

東星

Supreme

屯門

我中學都有
利申 屯門

Unique
宗旨：what I got is what you need

洪水橋中學？

Go-Done 我學校今屆學生會

利家閣

PLK?

做乜撚野一定要有個閣字

tyt？

相認

觸閣

Feeling

屯門巴打

CMT？

中閣

APHACA

Triangle pioneer同unique都有過

abc

Alpha

Soul
宗旨: 與學校同為一體，為各位同學服務

巴打粉嶺？

乜撚野粉嶺名都 對粉嶺中心公平咩

哥哥個閣

一隊Gap 一隊Uniqlo

Sun shine

富城閣

青衣？

挪亞方舟
有人問「投咗你票咪上咗賊船？」
之後有高form係咁屌個會長話佢打尖
睇到我地成班細既笑死

仲有主閣

屌

係咪tko

一枝梅
成雋哥

mkm？

咖哩閣

我自己嘅內閣都係敢閣

Memo

fadra 勿相認

三閣

太子

候選內閣

屌😂😂😂

我中一個學生會就係呢個名

利申閣

幾多年前，咁撚熟既

講起學生會又係時候回帶一下，雖然唔係中學：

九龍塘

點解個個都有個閣字
我嗰間屆屆都用單字
refine，shadow，ignite

劍閣

第一個活動就搞格劍大賽 痴撚線

凱旋門

Polaris

PKC

Nexus

有年學校有兩個候選內閣
一個叫Galaxy 一個叫Nexus
最巧合係嗰陣Samsung仲未出Galaxy nexus

同傍內閣

我地
口號係：我地就係我地

閣閣閣閣

金閣銀閣

條mk仔做會長個年？

天水圍 ？

張首基

間學校個名好長？

Hashtag

M&M 連個logo都一樣
好記得台下有條友問：講到你地政綱咁把炮做咩抄人地個公仔啊!!!

apex vs Triangle 有無相認

巴打咩區

任何拉丁文詞彙
成校都係偽abc

深培人？

Triangle plus
Seven eleven

耶林閣

大圍？

歸投

super senior

UFO

大埔？

Unique
What you need is Unique

皇朝

鹹水閣

Fire
仲有好多其他好中二病嘅名
Sparkle就例牌嘢啦

正想講
真心柒

屯門JJ?

我都有
利申 屯門

P.T.U.

姐係principal,teacher and us

pie vs hotline 歡迎相認

屌 上面好多名都有
正宗公廁名

學校名有個伊字

伊支班
伊一族
伊條刺

Tstss

沙田區名校？

sjacs?

伊一轉

同學你好

聖芳？

hi

綠子軍

tko？

Lock & Key

熱血

勿相認

椰林閣

學校名有個芝字
有年有個閣叫“芝點”

We are

g點

碌閣

One piece

14-15

活力創新新領導，ICAC齊做到
請投ICAC一票

Jaguar
歡迎相認

心誠 ？

綠帽軍

Vigor

武娉娉最索
投我玫瑰閣

Delta

利嘉閣

何文田？

TOP

伍衛閣

As you 積極又賣力，發掘校園新領域

無學生會

Sparkle
好似有好多間都有呢個名

呢個幾好笑

聯合閣

supercalifragilisticexpialidocious

咖喱閣 咸水閣

沙田 ？

天狼星
Soldiers

咖喱閣
好望閣

咖哩閣

因為個候選會長叫咖哩，同時亦係中學生涯第一次見得一個候選內閣都落選嘅學生會

Unique, you need!

湖景中學？

TYH

Unique
個logo仲要抄uniquo

Boss

我們這一家

Penisblue

商天鵝

中學名有個字係商

Mos?

我以前選學生會用依個名

我係咪同你同一間中學

Yeah!yeah!yeah!

Yeah!yeah!yeah!

呢班人係做乜鳩架

粉嶺

我果間都有

叄閣

您是主閣
Smile
Burger

唔係喎 我果間九龍
原來apex都係公廁名

唔係係街市附近

trust
歡迎相認

The Right
會長係屎怱痕
歡迎相認

Neway

喜蓮彩星

Lm

我嗰間有年又係得一個候選內閣
但係佢地太建制又垃圾
傳聞話佢地有成700幾不信任，400幾信任
學校唔想架空咗學生會，將兩個結果調轉

朱衫閣

FLSS ?

用親呢個名都贏
利申用過

C.P.U.

釘橋

你小學架？

公廁名，search完港九新界都有人用過

又一某沙X

又一某沙X區

我係舊生

綠燈俠

有聲 KFC

Siri
Tri-angle

好多相認

想問下有邊個學生會真係為學生做嘢？

好多都有

Cls?

沙頭閣

謝晁邦

有一年係直閣vs轉閣

牛頭閣

可X?

STMC?

順德會？

hello學弟

一號莊 一號莊 記住一號莊!

sfcc?

Yes

我個間港島個會長係學校打j拍片sd俾男人

屌 呂祥光

是咪y字頭

牛閣
牛閣包保為大家爭取到更多福利

深水埗

_g_ _?

aog

STFA?

復仇者聯盟

星火

Gear

起哂閣

新X安

我記得個時有班f7去參選學生會叫「無極」
我地班個時得f3定f4 就搞個「無敵」去參選

SuperB

劉星雨
仲真係宣傳上台唱流星雨
講緊啲後生聽都冇聽過F4

I see

Puzzle

UNO

以我所知屯門最少有四間學校既學生會用過呢個名

V.I.A 個女副主席好正